唔明點解咁多人覺得Trump唔知tariff係傷人傷己？

根本依d DES經濟你知我知單眼佬都知
如果係傷中利美根本無野好傾 直接就做

宜家重點係
傷敵100(無哂生意)自傷25(要由比較貴的國家入口)

我聚賭最多罰三四千 你就仆街啦
的前題去逼中國傾deal

一班小學雞笑trump 唔識經濟學

利申: Economics Third Hon 畢業宜家乞食

調返轉頭講，中國真係簽得一早簽左。

咁你係咪想行返奧巴馬條路, 支持全人類係平等發展
到最後是但一個國家都可以舞得起美國自己?

傷人傷已都好過剩係傷已利人下話？
之前政策柒左咁耐，而家係致諸死地而後生姐

冇錯，收稅係捐人不利己。但唔收稅自己傷，中國肥起。
咁你收定唔收？

七傷拳，傷人七分，損己三分！

共匪傷7分已夠佢死

傷敵100，自傷25咁有效率都唔做?

你對全球所有國家一律落tariff 就係傷人傷己
(好似香港對全球所有國家進口煙草一律收235%關稅, 就係傷人傷己)

但TRUMP對單一仆街國家落tariff
就唔係傷人傷己

其實唔識唔好沖出黎柒，奧巴馬用tpp同盟友孤立蝗國，點知成立完想開始做野就俾廢侵退出。廢侵以為自己一個可以拎哂著數，之後玩貿易戰連連盟友都打最後個個見佢連蝗國都攪唔掂，無人認真理佢

如果有心攪掂蝗國就用圍攻先有效，而家蝗國不停又拖又撚廢侵，撚到佢嬲嬲豬係有目共睹

侵粉成日話左膠大愛，而家廢侵就係天真過d左膠，又放生中興又放生蝗國，被金仔撚完佢又到蝗國撚，明明應該兩個月前加關稅又被蝗國成功拖到

真係講多到哂氣，班盲侵粉跟本無腦

其實有幾傷自己，首先美國就業數據強勁
二來現在唔係淨係收關稅
仲有收緊中國留學生，剷除間諜
美國係全方面強化

你真係平行時空嚟
奧巴馬親中親到出晒名
同埋佢簽d協議係直錢係送錢比中國
鳩up都有個譜

如果仲用返黑馬個TPP
到宜家都仲未開得支那波

同埋TPP根本唔work
成個TPP得日本明咩叫「共同價值觀」

點解咁多人覺得我話Trump有問題
我的意思係Trump要脅攬炒傾生意
就係需要咁傾唔係中國唔會理你

我的意思係唔明點解d人會覺得Trump會唔識依d野

對美國既傷害咪就係買野要去東南亞同歐洲
貴幾個%咁囉
對你支那咪毀滅性打擊囉
依家美國頂唔住個少少傷害打鳩你支那咩